邊間街邊檔有好食既牛雜推介？

幾年前食開囍囍
但唔知因為火燭定咩冇再賣牛雜
想知下各位巴絲有冇推介

想問下*

狗也不屌

好少見街邊檔會推介牛雜

牛雜去車仔麵食啦

我屋企樓下果檔

南山邨牛雜聽講好出名

temple street